浸大凖備開波

即時
都話啲畜生冇人性㗎喇佢唔會停㗎

咩情況？

防線被攻破逸夫樓